(投票)(是/否)我覺得連登仔講既野唔係主流社會意見

正評 (連登仔網上9UP唔係主流社會意見)
負評 (香港就係咁低質連登仔反映香港主流民意)

就近日事見想睇大家意見